應唔應該私了出post反映其他人係咩人既人？

暴露晒我既隱私